{
  "We are improving our backend systems. As part of the migration process, we will need to you log in again. If you have any questions, you can": "我們加強了我們的後端系統。作為遷移程序的一部分，我們需要您再次登入。如有任何問題，可以",
  "contact support.": "聯繫支援人員。",
  "Sign in with your streaming account to get started with Streamlabs": "使用您的直播帳戶登入，以開始使用 Streamlabs",
  "Select an OBS profile to import": "選擇要匯入的 OBS 設定檔",
  "Import from OBS Studio": "從 OBS Studio 匯入",
  "Start Fresh": "重新開始",
  "Importing": "匯入中",
  "Successfully Imported": "已成功匯入",
  "Importing your scenes and sources": "正在匯入您的場景與來源",
  "All scenes, sources and settings have been imported.": "所有場景、來源與設定都已匯入。",
  "Import your scenes and your settings from OBS with a simple click, or start fresh.": "簡單按一下，從 OBS 匯入您的場景與設定，或是重新開始。",
  "Click below and we'll analyze your internet speed and computer hardware to give you the best settings possible.": "在下方按一下，我們會分析您的網際網路速度和電腦硬體，以提供給您可能的最佳設定。",
  "Start": "開始",
  "Rather do this manually?": "想要手動執行此動作？",
  "Setup later": "稍後設定",
  "Detecting your location...": "正在偵測您的位置...",
  "Performing bandwidth test...": "正在執行頻寬測試...",
  "Testing streaming encoder...": "正在測試直播編碼器...",
  "Testing recording encoder...": "正在測試錄影編碼器...",
  "Attempting stream...": "正在嘗試直播...",
  "Reverting to defaults...": "正在恢復為預設值...",
  "Applying stream settings...": "正在套用直播設定...",
  "Applying general settings...": "正在套用一般設定...",
  "Optimizing...": "最佳化中...",
  "Optimize": "最佳化",
  "We're connecting to OBS and pulling your previous settings for a seamless conversion.": "正在連線到 OBS 並擷取您之前的設定，以進行無縫轉換。",
  "Initialzing ...": "初始化中 ...",
  "Connecting to OBS ...": "正在連線到 OBS ...",
  "Pulling settings ...": "正在擷取設定 ...",
  "Starting import ...": "正在開始匯入 ...",
  "Finalizing ...": "結束中 ...",
  "We're analyzing your internet speed and computer hardware to give you the best settings possible.": "我們會分析您的網際網路速度和電腦硬體，以提供給您可能的最佳設定。",
  "Done!": "完成！",
  "Next": "下一頁",
  "Scene Collections Import": "場景組合匯入",
  "The following scene collections have been imported from your Streamlabs account": "下列場景組合已從您的 Streamlabs 帳戶匯入",
  "Continue": "繼續",
  "Collecting some information about your PC...": "正在收集關於您 PC 的一些資訊...",
  "We found optimized settings for your PC": "我們已找到您 PC 的最佳設定",
  "Something went wrong": "發生某些錯誤",
  "Download and Apply": "下載並套用",
  "This device is not available": "此裝置不可用",
  "Set Up Mic and Webcam": "設定麥克風和網路攝影機",
  "Welcome to Streamlabs": "歡迎使用 Streamlabs",
  "Import your existing settings from OBS in less than a minute and go live": "從 OBS 匯入您現有的設定只須不到一分鐘的時間，然後就能開始直播",
  "We import all of your settings, including scenes, output, configurations, and much more": "我們會匯入您的所有設定，包括場景、輸出、組態以及其他設定",
  "Start with a clean copy of Streamlabs Desktop and configure your settings from scratch": "從乾淨的 Streamlabs Desktop 開始使用，重頭開始進行設定",
  "Add a Theme": "新增主題",
  "Not seeing a theme that catches your eye? Our theme library has hundreds of free choices available": "找不到您喜歡的主題？我們的主題庫有數百種免費主題可供選擇",
  "Something went wrong.": "發生某些錯誤。",
  "In-game Overlay": "遊戲內疊層",
  "Optimized Video Encoding": "最佳化視訊編碼",
  "Some exclusive features we recommend to take your stream to the next level": "我們建議的某些專屬功能可以讓您的直播更加精彩",
  "Detected %{continent}": "偵測到 %{continent}",
  "Check out 50+ amazing apps from independent developers, ranging from DMCA-compliant music to stunning overlays to more tools to engage with your community. Head over to the app store in the left navigation to browse our selection of free and paid apps.": "查看來自獨立開發者的 50+ 個傑出應用程式，從 DMCA 相容音樂到令人驚嘆的疊層，再到與社群互動的諸多工具。請前往左方導覽頁的應用程式商店，以瀏覽我們精選的免費和付費應用程式。",
  "Only have one screen? Perfect! Enable our in-game overlay to make sure you catch every chat message and stream event that happens while you get your game on. You can enable this feature in the ‘Game Overlay’ tab of the settings menu.": "只有一個螢幕？很好！啟用我們的遊戲內疊層可確保擷取您在遊戲期間發生的的每一個聊天室訊息和直播事件。您可以在設定功能表的「遊戲疊層」標籤中啟用此功能。",
  "Re-Authorize": "重新驗證",
  "or select another platform": "或選擇其他平台",
  "Connect to %{platform}": "連線到 %{platform}",
  "View help docs": "檢視說明文件",
  "Enter your stream key.": "輸入您的直播金鑰。",
  "Select platform": "選擇平台",
  "No webcam detected": "沒有偵測到網路攝影機",
  "Enable multistream to grow your audience, build your brand, and earn great prizes - with no extra effort. Available for Facebook today, and other platforms coming soon.": "啟用多點直播可增加您的觀眾、建立您的品牌並獲得豐厚獎勵 - 而且無須額外花費心力。透過 Facebook 可立即使用，其他平台也即將推出。",
  "Enable multistream": "啟用多點直播",
  "Enable multistream to get started.": "啟用多點直播並開始直播。",
  "Merge your account with your new page. We can then track your progress so you can start earning great rewards!": "將您的帳戶合併到新頁面。之後我們就可以追蹤您的進度，以讓您可以獲得豐厚的報酬。",
  "A Facebook Gaming Page is required to multistream to Facebook.": "需要有 Facebook 遊戲專頁才能在 Facebook 使用多點直播。",
  "Create Facebook Gaming Page": "建立 Facebook 遊戲專頁",
  "Create Gaming Video Creator Page": "建立遊戲影片創作者專頁",
  "Merge your Facebook Gaming Page": "合併您的 Facebook 遊戲專頁",
  "Merge with Facebook": "合併到 Facebook",
  "primeTitle": "加入 &lt;prime-title&gt;Prime&lt;/prime-title&gt; 以獲得專屬功能",
  "Overlay, Widget & Site Themes": "疊層、小程式和網站主題",
  "Custom Domain + Website": "自訂網域 + 網站",
  "More Than 40 FREE Apps": "超過 40 個免費應用程式",
  "Custom Merch Store": "自訂 Merch 商店",
  "Stream on Mobile": "在行動裝置上直播",
  "Gold Status + FREE T-shirt": "黃金地位 + 免費襯衫",
  "Go Prime": "前往 Prime",
  "Import": "匯入",
  "While we import your settings and scenes from OBS Studio, check out these great features unique to Streamlabs": "在我們從 OBS Studio 匯入了您的設定與場景期間，請試試這些 Streamlabs 獨有的新功能",
  "Importing Your Existing Settings From OBS": "從 OBS 匯入您現有的設定"
}
